{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097489?place[place_type]=GID&place[gid]=1097489&place[latitude]=37.450491324&place[longitude]=126.4009814208&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 어느멋진날에2펜션"
    },
    "text": "こんにちは。乙旺里のある素敵な日に2ペンションです。 当宿のチェックイン時間は15:00で、チェックアウトは12:00です。 客室内では喫煙が禁止されており、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 また、ペットは入室できませんので、ご注意ください。 魚や肉などを客室内で焼くことは安全と快適な環境のため禁止されていますので、指定された場所でご利用ください。 遅い時間には周辺の隣人に迷惑をかけないように注意しなければなりません。 客室およびその他の施設の毀損、破損、紛失の際には賠償の責任がありますのでご注意ください。 退室前に忘れ物がないか確認し、施設や小物は元の位置にきちんと整理してください。 退室前に飲食物やその他のゴミは分別していただき、食器類は洗浄してください。 退室10分前には電話または携帯メールでお知らせください。 個別バーベキューを利用する場合、利用時間は17:00から22:00までで、炭とグリル料金は4人基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンずつ課されます。 当宿はIPTVとWiFiを提供しており、宿泊客室は禁煙です。 駐車は可能であり、ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の12:00までです。 「海の香り」の客室は基準で2名まで利用可能で、最大4名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事の調理はどのように制限されていますか？",
            "answer": "魚や肉などを客室内で焼くことは禁止されており、指定された場所でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "遅い時間にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "遅い時間には周辺の隣人に迷惑をかけないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "退室前に忘れ物がないか確認し、施設や小物は元の位置にきちんと整理してください。"
        },
        {
            "question": "退室時に食器類はどのようにする必要がありますか？",
            "answer": "退室前に飲食物やその他のゴミは分別していただき、食器類は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用する場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用料金は4人基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンずつ課されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "当宿はIPTVとWiFiを提供しており、宿泊客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の12:00までです。"
        },
        {
            "question": "「海の香り」の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "「海の香り」の客室は基準で2名まで利用可能で、最大4名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 481
    }
}